發負文 唔想接收負能量嘅唔好入

負皮已經預左，但係我真係想講出黎...

星期日遊行有201萬人出黎有人覺得已經好感動好開心，原來到最近淋病依然串77道個歉就算。雖然我平時好少上連登，但係呢個星期由69開始所有遊行同抗議行動我都有參與，而次次去完我都唔鐘意(應該話唔覺得有必要)係facebook,ig同人講我做過咩。

可能有人會回帶搵到我以前D post，我依家叫做讀完個PGDE(唔講邊間啦)但係唔想出黎做教畜所以依家失業左差唔多2個月。而因為咁我都有好多時間出黎叫做為香港做返少少野，不過呢幾日我見住政府嘅反應我愈黎愈無助同無奈。由失業開始已經成日覺得自己已經咩都做唔成好辛苦，到已經覺得自己呢世可能真係一事無成咁過埋成世。

有時係到諗，如果真係有幸係之後救返香港，固然應該開心，自己所做嘅野真係有價值。但係咁我自己呢?到依家見過唔少工，次次都冇成果。見住身邊D朋友本身已經出曬黎做野有曬成果有曬成就，而我仲係傻99咁日日係屋企唔知搵緊D咩垃圾工，咁其實去到最尾香港救唔救得返都唔會令到我生活好過D。

以前讀書有諗過死，辛辛苦苦捱過之後原來仲有更難嘅路等緊我。呢一個星期我心入面成日有把聲想阻止我出去示威去不合作運動，我唔知我幾時會畀呢把聲說服到。依家因為淋病件垃圾先多左出門口，咁件事完左之後我會唔會變返做自閉仔搵唔到工又唔出街唔交際?我知我或多或少自作多情諗多左，但係我身邊真係冇人會聽我講咁多垃圾接收我D負撚樣。

我真係覺得好辛苦...

巴打 你要睇下共產黨 比人打到去大西北都仲有力
係最無資源既農村起義

我地有信念就可以成功 終有一日
唔可以放棄 亦唔可以犧牲自己

你要用政治去對抗政府

巴打你係時候休息下 比精神 身體回氣

我支持所有擁抱同一理想既人💪🏻💪🏻💪🏻

依家我仲叫有精力有心力去爭取撤回條例，但係政府再拖我真係唔知我受唔受得住自己本身嘅壓力堅持落去...

救唔返香港，我就賤命一條。救得返香港，我都係賤命一條。身邊嘅朋友參加係因為唔想自己嘅家玩完局住諗移民。而對我黎講，撤回條例只係會令我由煉獄返去地獄